邊個寫屌字落票到

笑死我

圖呢

哈哈

cap唔切，tvb轉走咗